天煞重砲 討論區

我覺得還不錯吧！

寧願個故事係圍繞住支"天煞重砲"，都唔想睇所謂嘅蜻蜓點水兄弟情
個劇本鳩到仆街，個老豆揸住支鐵潷仲想凶到班友
個黑幫大佬除咗ON9之外，完唔覺佢恐怖，
但個故事又夾硬為咗營造佢係唔招惹得，就設計勁多降低身邊D人智商能力嘅劇情。
爆警局呀大佬，你門口都未入到就死撚咗啦，你估你獅子神浩咩，
便利店屙尿又係ON撚柒鳩